忍唔住仆街老細想辭職 有野想問

係間公司做左8年 有13日大假 2020年請左1天 即係依家剩返12日大假。 本身得1個老細，但近幾年老細個大佬返左公司幫手，個格閪撚到暈，實在唔想再做落去...

想問下如果即走可以點做？

D文件野係咪就咁掉撚低晒佢就算9數？

做8年得13日大假，你平時4天工作？

5天工作 其實唔係好知點計 見勞工署話8年有13日大假 請指教

扣假好似要睇公司
有權唔比你用大假扣通知期

行頭細怕做臭自己個朵 / 驚無Ref Letter
就唔好玩得太串
好嚟好去 照平時一樣返工放工咪算

上司閪咪就盡吓公民義務
睇吓公司有無用濫版軟件 向海關舉報

VL都要問勞記？
你公司無得check架咩

我份工一入都12日假啦...

即走咪賠一個月錢囉
都走左 緊係掉撚低晒D文件啦

以前都無咁撚閪，依家做野慘撚過做狗 如果唔係都唔會咁想即走。

一個月通知期hea做咪算囉
無謂同錢鬥氣
扣假嗰度自己問HR

蚊型人治公司... 咩都無的。

公司係無HR的 HR就係我 咩撚都我做。

其實份工係熟人工黎，只係覺得心灰意冷唔想再幫佢手。我走左之後打算電話都轉埋，唔好再有接觸。

八年建議俾位佢炒

唔會炒嫁 只有中離

呢啲你自己同腦細duel
真係頂唔順咪賠錢走
AL佢要計足錢比返你

Deal佢老母就有 都唔係正常黎 所以先想即走。

除非轉入政府
否則都唔好玩到咁串

最好玩就按章工作夠鐘即走